政治唔關我事？荃灣區慘變冇規矩城市

早幾年有日平日唔駛返工，落一落街啫，由部lift開始已經開始聽到蝗語，岀咗大廈成街都蝗語，唯一講廣東話嘅得賣撈麵阿嬸，高興？屌佢啦，比幾個講蝗語嘅學生打尖，我叫佢哋排返隊，阿嬸竟然鬧我「我都未幫佢哋整你急乜」唔通你整好我先屌得？咁我屌嚟做乜？規矩就係規矩，唔係急唔急嘅問題囉

點解講返幾年前嘅事？因為我今日重新認識到荃灣已經淪陷到同中國城市一撚樣

今朝6點肚痛，醒咗，瘋狂去廁所，屙到變人乾，8點半落去排醫生，診所9點先開，好唔容易等到姑娘開門比我登記，之後先知醫生10點幾先會到，好，返屋企邊屙邊等，10點落返去，結果等到11點醫生先岀現，ok，唔緊要

8半我排第一個，第一個嗌嘅都係我個名，屌吖，醫生房門口條C9諗都唔諗衝入醫生房，我問姑娘，乜我唔係第一個咩？佢話係吖你第一個，心諗，你知又唔阻止啲人打尖？我就大大聲話「我8半等到依家，你唔撚係同我打尖呀嘛」條仆街sorry sorry咁岀返嚟，完？未呀！條仆街係第二個，佢睇完岀返嚟，即刻有個藍衫肥婆衝入去，理應係排第三嗰個女仔咁就比人打咗尖！姑娘淨係話，下個到你，你去門口等，理所當然咁款

吓？！原來打尖係冇問題嘅？咁我哋診所未開之前就去排隊係為乜呀？個個爆門咁得㗎啦？

今次選舉，唔好再投白票唔好仲好天真咁話焦土，當你嘅敵人比你弱係可以，但事實係對方勁到可以為所欲為，蛇餅齋糭買到班老而不嘅票，繼續破壞香港嘅時候，唔好再計較泛民乜乜乜先，集中火力踢走班賣港賊先啦，求下大家！今個星期日！用選票全面開火！

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！